{
    "Sekai Sticker V2": "世界貼紙 V2",
    "Generate your sticker in a better way!": "用更好的方式生成你的貼紙！",
    "Layer Select": "選擇圖層",
    "Modify Elements": "修改元素",

    "Functions": "功能",
    "Text": "文字",

    "Add Text": "新增文字",
    "Add Emoji (Text)": "新增表情符號（文字）",
    "Images": "圖片",
    "Add New Sticker": "新增貼紙",
    "Upload local Image": "上傳本地圖片",
    "Upload URL Image": "上傳網址圖片",
    "Utils": "工具",
    "View Saved Stickers": "查看保存的貼紙",

    "Position": "位置",

    "Change Charactor": "更換角色",
    "Select Charactor": "選擇角色",
    "Select Your Sticker Character": "選擇你的貼紙角色",

    "Select item to modify": "選擇要修改的項目",
    "Font Size": "字體大小",
    "Text Content": "文字內容",
    "Letter Spacing": "字距",
    "Stroke Width": "描邊寬度",
    "Color": "顏色",
    "Font Family": "字體",

    "Save To History (External / Internal images will not be saved)": "保存到歷史紀錄（外部/內部圖片將不會被保存）",
    "Download PNG": "下載 PNG",
    "Copy PNG to clipboard": "複製 PNG 到剪貼板",
    "Up Layer Level": "提升圖層層級",
    "Down Layer Level": "降低圖層層級",

    "Delete Selected Layer": "刪除選擇的圖層",
    "Duplicate Selected Layer": "複製選擇的圖層",
    "Deselect Layer": "取消選擇圖層",

    "Success" : "成功",
    "Success to import images": "成功匯入圖片",
    "Current Sticker saved to history": "當前貼紙已儲存到歷史記錄",
    "Confirm delete message": "確認刪除訊息",
    "Are you sure to delete this sticker": "您確定要刪除此貼紙嗎",
    "Image copied to your clipboard": "圖片已複製到您的剪貼簿",
    "Failed to Import": "匯入失敗",
    "Drag images here or click to select files" : "將圖片拖到這裡或點擊以選擇文件",
    "Attach as many files as you like, each file should not exceed" : "隨意附加文件，每個文件不應超過",

    "End": "結束"
}